求畫中地點

請問有冇人知呢幅畫係畫緊邊度？

乜我地似畫呢幅畫既畫家咩

我相信高手在連登